u grad 毒男 v.s 醒目Mk

畢咗業出黎做野就會發現口才同人際關係先係everything

係u個陣你唔知？
毒人男定mk仔溝得女多？

現實係好多都係u grad醒目mk

梗係MK

讀U自己摺埋無風無浪
出黎做野唔埋堆就會比人恰比人暗箭都唔知

咁無野好講

Mk因為無u讀一出黎社會已經練成口技求生所以成熟左之後就可以極速上位拉攏人心
而u grad 毒男淨係識present 既時候講下野

點解MK就=無u讀

毒撚

因為mk不學無術

真
本身個人都好active

1. Ugrad mk
2. 醒目 mk
3. U grad 毒撚

傳說生物ㄧ醒目毒撚